美參議員克魯茲：中共的制裁不會阻止美國人支持修復香港的民主

《借位share》

呢個Page係一班喺加拿大嘅香港人，
希望透過呢page向世界揭示共產黨嘅所作所為，將文宣打入國際
個Page喺加拿大搵左啲受共產黨脅迫嘅人士進行訪問，
拍成紀錄片，做中英對照，
希望透過受害人第一身嘅分享嚟喚醒世界對共產黨嘅警覺

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page
Facebook:
Twitter: @ManifestoRights
Instagram: @human_rights_manifesto

//我相信中國可以改變，但是前題是共產黨他們需要下台，中國才可以改變//
//不會因為說你恐懼共產黨，你逃避共產黨，你就不會受到他的迫害//
//我們都是共產黨的受害者，挺身而出，反抗中共，靠你自己//

香港人加油！

中囯諗住唔俾美國人淘寶就係制裁

美國制裁中國：凍結在美中國官員戶口，禁止中國人到美國
中國制裁美國：凍結在中美國官員戶口，禁止美國人到中國

邊撚個會驚俾支那制裁，除咗班奶共偽人